仆街通訊局，更新完個app冇得測網速

執撚柒左佢啦

自膠

如果有人睇標題信左你，以為無事而出街，有咩意外可以告你誤殺